情侶去台北 一個禮拜預算幾多？

想問一下大約要用幾多錢 或者分享下你地試過用幾多去做左啲乜？

幾千億

機票來回當你加埋3000
瘋狂扑嘢=酒店>800/night
唔扑嘢=酒店<500/night
車費太平negligible
飲飲食食一人預200蚊港紙一日(夠你食到傻)
買嘢睇人，冇乜興趣唔買嘢=0洗費

點解酒店會貴啲

時鐘，逐個鐘計

我唔係時鐘啊